求深圳夜場介紹

小弟唔識，想問下深圳有乜夜場可以溝下女，飲下嘢，斯文啲嘅地方呢？

我只聽過Richy，但好似話較雜。

唔該晒。

你直接去仁K仲安全

你去夜場除非一大班人

如果唔係比人知你係港爛無人照實攪你

仁k羅湖福田有嗎師兄？

褔田多d

你一條友去？

咪撚鳩up喇 你有無返過上去玩架

咁你去囉

我兩三個人去。想去啲有女溝的酒吧果d.

Coco Park附近好多酒吧
好多港男去溝女，亦有好多大陸妹等仔溝

一睇就知你未撚返上去玩過係度鳩up

Coco park 咪大把吧, 不過中產都去可能自卑, 成街都係超跑, 大把女去等食洋腸富N代

可能安全兩個字大家定義唔同

上得山多終遇虎

Good luck啦

Cocopark啲友咁有錢？咁有無d啱我哋去玩下嘅場呢？

幾個人去既話都可以去樂巢玩下既 都安全 不過d女質素就見仁見智 如果你第一次返上去可以去呢間玩下先

幾巢係國貿那裡？謝！會research一下。

都唔一定要有錢先溝到女
只要你唔太柒應該冇問題